5年內應該會立法強制安裝微信及支付寶

破過產嘅人，信用分數係0

我諗唔明點解你依種人都可以有信用卡 批俾你果條友係咪要俾半澤植樹查

有無得洗底？